google 相簿

想問下 因為之前換左幾次電話
所有相都放哂上google
唔知可唔可以入番落手機相機file 入面
唔洗下下都要用番date 下載

求 backup 手機相片的app